林鄭指香港因高鐵進入「幸福時代」 相信市民會歡迎一地兩檢

林鄭指香港因高鐵進入「幸福時代」 相信市民會歡迎一地兩檢

廣深港高鐵香港段即將在周日(23日)通車，行政長官林鄭月娥說，高鐵香港段都對香港有廣泛的重要性，而本港市民能感受「一地兩檢」的方便，相信會得到市民歡迎。

林鄭月娥接受內地媒體採訪時說，高鐵香港段雖然只有26公里，但效果非常好，能將香港直接聯繫到國家非常龐大、而且不斷擴展的高鐵網絡，無論是經濟發展還是改善民生，都對香港有廣泛的重要性。她舉例指，未來如果經常要到深圳與深圳市領導開會，乘坐高鐵香港段會非常方便，從西九龍總站到深圳福田，只需十多分鐘。

她強調如果沒有一地兩檢，高鐵的好處就不能發揮，又指享受高鐵紅利的香港市民也將邁入「幸福時代」。高鐵香港段歷時8年興建，最大挑戰是成功落實「一地兩檢」通關程序，她相信高鐵開通後，香港市民能夠感受「一地兩檢」的方便，相信市民會很歡迎。

林鄭認為，跨境基建佈局非常完善，有利於提升粵港澳大灣區的人流、物流、資金及資訊流通，通過基建的聯繫，有利香港融入國家發展大局。她有信心通過特區政府與國家鐵總簽署的備忘錄，可以將高鐵香港段做好，即使營運過程出現問題，特區政府與鐵總也可以協商溝通。

越講越誇張，
請問高鐵有幾幸福？

河蟹時代

幸福賓周

又咪係條行得快啲嘅直通車

好有北韓味

我係西環返工，都唔覺西港島線通車會帶來幸福，最多係方便左

升格到話帶來幸福，真係傻左

一世不入高鐵九西站

痴撚線

上哂天堂，超幸福

歡迎深圳再度成為公眾後宮

有無人改歌
我的幸福時代

西九去福田十幾分鐘？

方便左 ＝ 併入大灣區 ＝ 中港融合 ＝ 幸福

真係越講越痴線

香港政府

民主派：
中港交通方便左 / 一地兩檢 ＝ 中港融合陰謀

建制痴線好多：
中港交通方便左 / 一地兩檢 ＝ 粵港澳大灣區發展 ＝生活幸福左

結論

香港政府9up無極限，亂吹，吹到痴撚晒線

證明政府政治家
講野完全愛誇張失實離地

一個講到香港淪陷
一個講到香港人好幸福

痴鬼線，冇眼睇

做多左

一齊屌佢老母啦
有飛機唔搭搭高鐵明明係退步佢都on撚99

離地離到

張曉明：香港邁入高鐵時代 ，提升民眾幸福感

現實的講法：高鐵通車標誌香港進入高鐵年代，提升香港及廣東各高鐵站附近的業主的幸福感

現實：高鐵站附近的業主，進入幸福的年代

普通香港人繼續交貴租送錢俾業主，交多些稅比政府

冇 JD？